收工得自己一個仰鳩鳩搭電車，冬至有得返屋企食飯真係好

因為早兩日經己做咗節，今晚食自己

仰鳩扯旗